有手足被補

大圍捕

最少幾個

呼籲各區街坊，帶齊以下物品

1. 長袖衫+褲
2. 鞋+襪
3. 帽
4. 袋
5. 酒精濕紙巾/落妝水

往各區地鐵及巴士站接仔女放學

請盡一分力，守護同路人，守護香港未來

time to go

後生仔命仔緊要，轉陣地唔好死守港島送人頭，be Water

推上熱門

女手足

有無聽到咩名？

莫嘉晴/庭

認真，岩岩最大火果陣就應該要散水

直接用梘
有手足試過work呀

外國當年purple Rain Protest水炮車顏料示威者都係用番梘洗=洗得甩

麻煩大家幫手spread開去
Push

push

我以為係專登燒咁大火爭取時間走
岩岩仲心諗佢地咁叻既

點解次次都係咁架，走啦

推推推

點知等埋救熄之後被人拉

明明個火roadblock已經拖到咁多時間
點解都散唔切

好失望同811一樣營火晚會，等老鼠拉

燒咁耐都唔走

明明夠時間走

叫cwb個d手足即刻散啦，落緊黎

而家大圍捕緊

仲唔走，等乜？

因為個個係度食花生唔肯走
個火煲起左果下就要退啦應該

認真 今日場火之後 捉到嘅人係縱火 係要坐終生

佢地明知放完火都想留係到俾人拉 我唯一可以講嘅係欣賞佢地嘅勇氣囉

推

三個手足犧牲
d警察一到搬走路障就要走啦
今次仲要咁多時間
點解每次都有手足被捕

不被捕 好緊要

真心on9 博拉
火熄左之後 狗都推啦
仲吾走做乜尻
行得上前線 真係要帶腦
你話我分化都咁講

仲企定定

佢地唔得閒睇連登，唔走正常都會比狗拉，希望佢地會無事

咁非法集結同縱火係唔同的

你好難有足夠証據charge到縱火原兇

暴動呀師兄